熱刺終捧盃 普捷天奴：正面體驗

【Now Sports-體育】熱刺作客擊敗拜仁慕尼黑贏得奧迪盃後，主帥普捷天奴賽後大讚此盃賽為球隊帶來正面體驗。

「這是一次非常正面的體驗，我對球員們的演出都十分滿意。」領隊普捷天奴（Mauricio Pochettino）於賽後記者會上說，「球隊每天都在學習不同的東西並不斷進步，我對他們的表現感到高興。」

熱刺繼周二於奧迪盃4強一球氣走皇家馬德里後，24小時後再在同一場地舉行的決賽，與主隊拜仁慕尼黑於法定時間打成2:2平手，互射12碼後終以6:5勝出，成功捧盃而回。

「對我們的年青球員來說，每次與皇家馬德里或拜仁慕尼黑這些強隊對壘都是一件了不起的事，而資深球員也可以在當中找回狀態。這次季前之旅的對手都非常強勁，除可使球隊吸收更多與強隊對賽的經驗外，亦對我們於賽季中爭取不同錦標大有幫助。」普帥補充。

近年苦無大賽錦標的熱刺，完成奧迪盃後將回到倫敦，下周日將於主場與國際米蘭上演國際冠軍盃尾輪賽事，為本月10日英超開鑼戰面對升班馬阿士東維拉作最後準備。

咪又係飛機杯

我阿連遊槳飛機杯到攞唔到

見到都笑左。。。

贏呢啲杯就打曬飛機
我怕班熱狗連聯賽盃都贏唔撚到呀

個獎盃櫃終於有D野睇啦

等睇高開低收

我以為夏天佢會走添
歐聯決賽比肥普咁撚法